(HELP!)上唔到DMHY動漫花園,跳左去第二個網

點先上到

org

人地係

ON9左自膠,
因為我次次都係GOOGLE打DMHY,尾果個假網站排第一